年底預測 - 恆生指數

其實應該叫 騰生指數就啱。

今次大戶係真係有心有力捕，不得不佩服，唱淡2018 都可咬腰升返。
今年做倉做到無左五窮六絕七翻身，亦到無左 97、07 所謂股。但散戶選錯股一樣死，完全和以往大升市唔同。
聖誕假期前估收租股地產股回升，銀行股應該無運行，估年底 升上 30200 後 最終29800 點收。